比人抄過牌但賭癮起，好想去澳門

點算

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

玩下百家樂 老虎機咪算囉

線上賭場

係可能會扣留定拒絕入境？

點入境

唔知，唔敢去

想害人？

等日本仔開賭

馬會囉

博一博，單車變摩托

x2

馬會無得玩廿一點

Ching 點捱？

殘體字好似呃人咁

雙魚星號點睇

過關嗰下已經要賭佢拉唔拉
好過癮